被問「有冇」警答「收到」 官：依家警隊啲質素真係……

警員朱文海今就一宗非禮案出庭作供，惟他甫步入證人台即坐著宣誓，要書記中途提醒警員才懂得站立。暫委裁判官許肇强即問朱何時加入警隊，朱回應稱2013年。裁判官再問：「學堂冇教你宣誓要企喺度咩？」朱卻問非所答的稱：「收到。」

裁判官忍不住向朱道說：「問你有冇呀，收到……」朱道歉後，裁判官仍不滿謂:「我發覺依家警隊啲質素真係……坐返低。」

呢d狗係要撚下

毅進程度..... 坐返底

代表平時散仔心態囉
你叫我做乜 你屌我

都係一句收到就搞撚掂 唔洗思考 只要服從

係法庭柒一次唔夠
仲要上黎柒多次

官：Sit！
犬：